不要說「屌你成班鬼」、試著說「不分化、不篤灰、不割蓆」

不分化、不篤灰、不割蓆

就算10個入面得1個係義士
但佢睇到我地成班割撚曬會好傷心 會愈黎愈少前線
各有各做 兄弟爬山

不分化、不篤灰、不割蓆

不分化、不篤灰、不割蓆

咪係 佢地已經好大壓力 可能同屋企人反哂臉 諗下佢地一睇到同自己兩個月來一直同行嘅手足鬧自己會幾絕望 多鬼 但一定有手足係現場唔可以即埸收info 都係想齊上齊落 先跟現場大隊啫

冇錯
有出過現場嘅義士一定會知道
有時候唔係話走就到
唔好再話係鬼！！

不分化 不割席 鬼係捉唔哂